<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Qui vanno inserite le descrizioni della pagina con le istruzioni!!!!!! -->
<!--Si deve fare pulizia e mettere tutto ordinato
    inserendo anche i valori al suo interno in modo tale da completare il tutto
    - SI DEVONO CAMBIARE I NOMI E METTERE TUTTE LE STRINGHE QUI!!! SENZA LASCIARE NIENTE HARDCODED!!!
    - Nella sezione descrizione viene fatta una breve descrizione DELLA FUNZIONALITà e poi si passa ad analizzare il funzionamento delle varie icone
        Ogni volta che si clicca da qualche parte COMPARE IN TOAST LA NOMENCLATURA DELLA ICONA (in modo da avere un riscontro con la descrizione) - MA NON CI SI DEVE ASPETTARE LA LETTURA DELLA DESCRIZIONE
        La descrizione ha la sola funzione di un riepilogo!!!!!!!

    - RICERCARE LA DESCRIZIONE MIGLIORE E IL NOME PIU' SIGNIFICATIVO!!!

    - SI PUO' METTERE UNA SCRITTA IN FILIGRANA che indica che non siamo in una schermata vera

    - SI PUO' METTERE ANCHE UNA DESCRIZIONI GENERALE DELLA SINGOLA SCHERMATA COME INTRODUZIONE ALLE DESCRIZIONI DEI SINGOLI PULSANTI
    LA DESCRIZIONE GENERALE PUO' ANCHE ESSERE MESSA PRIMA DELLA SCHERMATA GENERALE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
-->
<!-- SI DOVREBBERO METTERE SIA LE STRINGHE DEL TOAST SIA DELLA DESCRIZIONE SOTTO ALLA IMMAGINE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! -->
<resources>
    <string name="homescreen_help">Generic placeholder string</string>

    <!-- ********************************************  HOME SCREEN : ***************************************************************** -->

    <!-- Ogni elemento ha: titolo, contenuto, toast, descrizione-->
    <string name="settings_home_help"> - ICONA IMPOSTAZIONI: permette di navigare nella schermata della impostazioni per accoppiare o disaccoppiare le unità. </string>
    <string name="settings_home_help_title"> ICONA SETTINGS </string>
    <string name="settings_home_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona settings di home screen</string>
    <string name="settings_home_help_description"> - ICONA SETTINGS: descrizione della icona settings sotto la schermata di homescreen</string>
    <string name="settings_home_help_message"> SUL MENU\' DELLA ICONA SETTINGS POTETE VEDERE COSA SUCCEDE SE SI CLICCA SULLA ICONA SETTINGS: CLICCANDO SU RESUME SI RIMANE NELLA SCHERMATA, CLICCANDO SU NAVIGATE SI NAVIGA ALLA SCHERMATA DELLE IMPOSTAZIONI </string>

    <string name="help_home_help"> - ICONA HELP: permette di accedere alla schermata delle istruzioni e poter scoprire il funzionamento delle varie schermate. </string>
    <string name="help_home_help_title"> ICONA HELP </string>
    <string name="help_home_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona help di home screen</string>
    <string name="help_home_help_description"> - ICONA HELP: descrizione della icona help sotto la schermata di homescreen</string>
    <string name="help_home_help_message"> SUL MENU\' DELLA ICONA HELP POTETE VEDERE COSA SUCCEDE SE SI CLICCA SULLA ICONA HELP: CLICCANDO SU RESUME SI RIMANE NELLA SCHERMATA </string>

    <string name="selection_home_help"> - ICONA SELEZIONE UNITA\': permette di accedere alla schermata con una lista delle unità disponibili per il collegamento </string>
    <string name="selection_home_help_title"> ICONA SELECTION </string>
    <string name="selection_home_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona selection di home screen</string>
    <string name="selection_home_help_description"> - ICONA SELECTION: descrizione della icona selection sotto la schermata di homescreen</string>
    <string name="selection_home_help_message"> SUL MENU\' DELLA ICONA SELECTION POTETE VEDERE COSA SUCCEDE SE SI CLICCA SULLA ICONA SELECTION: CLICCANDO SU RESUME SI RIMANE NELLA SCHERMATA, CLICCANDO SU NAVIGATE SI NAVIGA ALLA SCHERMATA DELLA SCELTA DELLA UNITA\' </string>

    <string name="historical_home_help"> - ICONA DATI STORICI: permette di accedere alla schermata con la raccolta dei dati storici dei pazienti. </string>
    <string name="historical_home_help_title"> ICONA DATI STORICI </string>
    <string name="historical_home_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona dati storici di home screen</string>
    <string name="historical_home_help_description"> - ICONA DATI STORICI: descrizione della icona dati storici sotto la schermata di homescreen</string>
    <string name="historical_home_help_message"> SUL MENU\' DELLA ICONA HISTORICAL POTETE VEDERE COSA SUCCEDE SE SI CLICCA SULLA ICONA HISTORICAL: CLICCANDO SU RESUME SI RIMANE NELLA SCHERMATA, CLICCANDO SU NAVIGATE SI NAVIGA ALLA SCHERMATA DEI DATI STORICI </string>


    <!-- ********************************************  SELECTION SCREEN : ***************************************************************** -->

    <string name="sidebar_selection_help"> - ICONE SIDEBAR: Cliccare su una di queste icone permette la navigazione veloce alla schermata corrispondente. </string>
    <string name="sidebar_selection_help_title"> ICONE SIDEBAR </string>
    <string name="sidebar_selection_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog delle icone sidebar di selection screen</string>
    <string name="sidebar_selection_help_description"> - ICONE SIDEBAR: descrizione delle icone sidebar sotto la schermata di selection</string>
    <string name="sidebar_selection_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLE ICONE SIDEBAR DI SELECTION</string>

    <string name="bt_selection_help"> - ICONA BLUETOOTH: Il colore di questa icona permette di sapere se siamo collegati o meno: se di colore verde significa che siamo collegati. Tenendo premuto ci si disconnette. </string>
    <string name="bt_selection_help_title"> ICONA BLUETOOTH </string>
    <string name="bt_selection_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona bluetooth di selection screen</string>
    <string name="bt_selection_help_description"> - ICONA BLUETOOTH: descrizione della icona bluetooth sotto la schermata di selection</string>
    <string name="bt_selection_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA BLUETOOTH DI SELECTION</string>

    <string name="search_selection_help"> - ICONA SEARCH: questa icona permette di sapere se il dispositivo e\' ancora in fase di ricerca oppure l\'ha completata. Cliccando lancia nuovamente la ricerca. </string>
    <string name="search_selection_help_title"> ICONA SEARCH </string>
    <string name="search_selection_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona search di selection screen</string>
    <string name="search_selection_help_description"> - ICONA SEARCH: descrizione della icona search sotto la schermata di selection</string>
    <string name="search_selection_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA SEARCH DI SELECTION</string>

    <string name="back_selection_help"> - ICONA BACK: cliccando su questa icona si ritorna alla homescreen. </string>
    <string name="back_selection_help_title"> ICONA BACK </string>
    <string name="back_selection_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona back di selection screen</string>
    <string name="back_selection_help_description"> - ICONA BACK: descrizione della icona back sotto la schermata di selection</string>
    <string name="back_selection_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA BACK DI SELECTION</string>

    <string name="unit_selection_help"> - ICONE SINGOLE UNITA\': queste sono le icone che sono disponibili per la connessione. Cliccando su una di esse si apre la connessione e si naviga in Livedata. </string>
    <string name="unit_selection_help_title"> ICONE SINGOLE UNITA\' </string>
    <string name="unit_selection_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog delle icone delle singole unità di selection screen</string>
    <string name="unit_selection_help_description"> - ICONE SINGOLE UNITA\': descrizione delle icone delle singole unità sotto la schermata di selection</string>
    <string name="unit_selection_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLE ICONE SINGOLE UNITA\' DI SELECTION</string>


    <!-- ********************************************  LIVE SCREEN : ***************************************************************** -->

    <string name="sidebar_live_help"> - ICONE SIDEBAR: Cliccare su una di queste icone permette la navigazione veloce alla schermata corrispondente. </string>
    <string name="sidebar_live_help_title"> ICONE SIDEBAR </string>
    <string name="sidebar_live_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog delle icone sidebar di live screen</string>
    <string name="sidebar_live_help_description"> - ICONE SIDEBAR: descrizione delle icone sidebar sotto la schermata di live</string>
    <string name="sidebar_live_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLE ICONE SIDEBAR DI LIVE</string>

    <string name="back_live_help"> - ICONA BACK: cliccando su questa icona si ritorna alla schermata di selezione unità. </string>
    <string name="back_live_help_title"> ICONA BACK </string>
    <string name="back_live_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona back di live screen</string>
    <string name="back_live_help_description"> - ICONA BACK: descrizione della icona back sotto la schermata di live</string>
    <string name="back_live_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA BACK DI LIVE</string>

    <string name="time_live_help"> - RIQUADRO TIME: Questo riquadro mostra la durata della terapia del paziente e l\' orario attuale. </string>
    <string name="time_live_help_title"> RIQUADRO TIME </string>
    <string name="time_live_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog del riquadro time di live screen</string>
    <string name="time_live_help_description"> - RIQUADRO TIME: descrizione del riquadro time sotto la schermata di live</string>
    <string name="time_live_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DEL RIQUADRO TIME DI LIVE</string>

    <string name="bt_live_help"> - ICONA BLUETOOTH: Il colore di questa icona permette di sapere se siamo collegati o meno: se di colore verde significa che siamo collegati. </string>
    <string name="bt_live_help_title"> ICONA BLUETOOTH </string>
    <string name="bt_live_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona bluetooth di live screen</string>
    <string name="bt_live_help_description"> - ICONA BLUETOOTH: descrizione della icona bluetooth sotto la schermata di live</string>
    <string name="bt_live_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA BLUETOOTH DI LIVE</string>

    <string name="liquid_live_help"> - RIQUADRO RACCOLTA LIQUIDI: Questo riquadro mostra i valori della raccolta liquidi.
        Cliccando sul riquadro si ottiene il valore delle ultime 24 ore. </string>
    <string name="liquid_live_help_title"> RIQUADRO RACCOLTA LIQUIDI </string>
    <string name="liquid_live_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog del riquadro raccolta liquidi di live screen</string>
    <string name="liquid_live_help_description"> - RIQUADRO RACCOLTA LIQUIDI: descrizione del riquadro raccolta liquidi sotto la schermata di live</string>
    <string name="liquid_live_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DEL RIQUADRO RACCOLTA LIQUIDI DI LIVE</string>

    <string name="air_live_help"> - RIQUADRO PERDITE AEREE: Questo riquadro mostra i valori delle perdite aeree.
        Cliccando sul riquadro si ottiene il valore delle ..... (ricontrollare tutti)</string>
    <string name="air_live_help_title"> RIQUADRO PERDITE AEREE </string>
    <string name="air_live_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog del riquadro perdite aeree di live screen</string>
    <string name="air_live_help_description"> - RIQUADRO PERDITE AEREE: descrizione del riquadro perdite aeree sotto la schermata di live</string>
    <string name="air_live_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DEL RIQUADRO PERDITE AEREE DI LIVE</string>

    <string name="pressure_live_help"> - RIQUADRO DELLA PRESSIONE INTRAPLEURICA:
        Questo riquadro mostra il valore minimo, massimo (e medio?) della pressione intrapleurica. </string>
    <string name="pressure_live_help_title"> RIQUADRO PRESSIONE INTRAPLEURICA </string>
    <string name="pressure_live_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog del riquadro pressione intrapleurica di live screen</string>
    <string name="pressure_live_help_description"> - RIQUADRO PRESSIONE INTRAPLEURICA: descrizione del riquadro pressione intrapleurica sotto la schermata di live</string>
    <string name="pressure_live_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DEL RIQUADRO PRESSIONE INTRAPLEURICA DI LIVE</string>

    <string name="charts_live_help"> - ICONA GRAFICI: Cliccando su questa icona si accede alla schermata per la visualizzazione dei grafici. </string>
    <string name="charts_live_help_title"> ICONA GRAFICI </string>
    <string name="charts_live_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona grafici di live screen</string>
    <string name="charts_live_help_description"> - ICONA GRAFICI: descrizione della icona grafici sotto la schermata di live</string>
    <string name="charts_live_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA GRAFICI DI LIVE</string>

    <string name="suction_live_help"> - RIQUADRO ASPIRAZIONE: Questo riquadro mostra il valore della aspirazione attualmente impostato. </string>
    <string name="suction_live_help_title"> RIQUADRO ASPIRAZIONE </string>
    <string name="suction_live_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog del riquadro aspirazione di live screen</string>
    <string name="suction_live_help_description"> - RIQUADRO ASPIRAZIONE: descrizione del riquadro aspirazione sotto la schermata di live</string>
    <string name="suction_live_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DEL RIQUADRO ASPIRAZIONE DI LIVE</string>

    <string name="patient_live_help"> - RIQUADRO PAZIENTE: questo riquadro permette di conoscere a quale unità/paziente siamo attualmente connessi. </string>
    <string name="patient_live_help_title"> RIQUADRO PAZIENTE </string>
    <string name="patient_live_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog del riquadro paziente di live screen</string>
    <string name="patient_live_help_description"> - RIQUADRO PAZIENTE: descrizione del riquadro paziente sotto la schermata di live</string>
    <string name="patient_live_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DEL RIQUADRO PAZIENTE DI LIVE</string>


    <!-- ********************************************  CHARTS SCREEN : ***************************************************************** -->

    <string name="back_charts_help"> - ICONA BACK: cliccando su questa icona si ritorna alla schermata dell\' osservazione live dei valori del paziente. </string>
    <string name="back_charts_help_title"> ICONA BACK </string>
    <string name="back_charts_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona back della schermata dei grafici</string>
    <string name="back_charts_help_description"> - ICONA BACK: descrizione della icona back sotto la schermata dei grafici</string>
    <string name="back_charts_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA BACK DELLA SCHERMATA DEI GRAFICI</string>

    <string name="patient_charts_help"> - RIQUADRO PAZIENTE: questa icona permette di conoscere a quale unità/paziente siamo attualmente connessi. </string>
    <string name="patient_charts_help_title"> RIQUADRO PAZIENTE </string>
    <string name="patient_charts_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog del riquadro paziente della schermata dei grafici</string>
    <string name="patient_charts_help_description"> - RIQUADRO PAZIENTE: descrizione del riquadro paziente sotto la schermata dei grafici</string>
    <string name="patient_charts_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DEL RIQUADRO PAZIENTE DELLA SCHERMATA DEI GRAFICI</string>

    <string name="pressure_charts_help"> - ICONA GRAFICO PRESSIONE INTRAPLEURICA: Cliccando su questa icona si accede al grafico della pressione intrapleurica.
        Se lo sfondo e\' di colore arancione significa che il grafico attualmente selezionato e\' proprio quella della pressione intrapleurica. </string>
    <string name="pressure_charts_help_title"> ICONA GRAFICO PRESSIONE INTRAPLEURICA </string>
    <string name="pressure_charts_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona del grafico pressione intrapleurica della schermata dei grafici</string>
    <string name="pressure_charts_help_description"> - ICONA GRAFICO PRESSIONE INTRAPLEURICA: descrizione della icona del grafico pressione intrapleurica sotto la schermata grafici</string>
    <string name="pressure_charts_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA GRAFICO PRESSIONE INTRAPLEURICA DELLA SCHERMATA GRAFICI</string>

    <string name="air_charts_help"> - ICONA GRAFICO PERDITE AEREE: Cliccando su questa icona si accede al grafico delle perdite aeree.
        Se lo sfondo e\' di colore arancione significa che il grafico attualmente selezionato e\' proprio quella delle perdite aeree.</string>
    <string name="air_charts_help_title"> ICONA GRAFICO PERDITE AEREE </string>
    <string name="air_charts_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona del grafico delle perdite aeree della schermata dei grafici</string>
    <string name="air_charts_help_description"> - ICONA GRAFICO PERDITE AEREE: descrizione della icona del grafico delle perdite aeree sotto la schermata grafici</string>
    <string name="air_charts_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA DEL GRAFICO DELLE PERDITE AEREE DELLA SCHERMATA GRAFICI</string>

    <string name="liquid_charts_help"> - ICONA GRAFICO RACCOLTA LIQUIDI: Cliccando su questa icona si accede al grafico della raccolta liquidi.
        Se lo sfondo e\' di colore arancione significa che il grafico attualmente selezionato e\' proprio quella della raccolta liquidi. </string>
    <string name="liquid_charts_help_title"> ICONA GRAFICO RACCOLTA LIQUIDI </string>
    <string name="liquid_charts_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona del grafico della raccolta liquidi della schermata dei grafici</string>
    <string name="liquid_charts_help_description"> - ICONA GRAFICO RACCOLTA LIQUIDI: descrizione della icona del grafico della raccolta liquidi sotto la schermata grafici</string>
    <string name="liquid_charts_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA DEL GRAFICO DELLA RACCOLTA LIQUIDI DELLA SCHERMATA GRAFICI</string>

    <string name="bt_charts_help"> - ICONA BLUETOOTH: Il colore di questa icona permette di sapere se siamo collegati o meno: se di colore verde significa che siamo collegati. </string>
    <string name="bt_charts_help_title"> ICONA BLUETOOTH </string>
    <string name="bt_charts_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona bluetooth della schermata dei grafici</string>
    <string name="bt_charts_help_description"> - ICONA BLUETOOTH: descrizione della icona bluetooth sotto la schermata dei grafici</string>
    <string name="bt_charts_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA BLUETOOTH DELLA SCHERMATA DEI GRAFICI</string>

    <string name="draw_charts_help"> - AREA DEL GRAFICO: Questa e\' la zona della schermata dove viene mostrato il grafico con l\'andamento dei valori.
        Il grafico mostra l\'andamento delle ultime dodici ore ma e\' possibile scorrere il grafico e ingrandire o ridurre alcune parti.
        Nb: Nel caso del grafico della raccolta liquidi e\' possibile conoscere il valore attuale della raccolta oraria cliccando sulla barra corrispondente.</string>
    <string name="draw_charts_help_title"> AREA DEI GRAFICI </string>
    <string name="draw_charts_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog sulla aerea dei grafici della schermata dei grafici</string>
    <string name="draw_charts_help_description"> - AREA DEI GRAFICI: descrizione della area dei grafici sotto la schermata dei grafici</string>
    <string name="draw_charts_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST SULLA AREA DEI GRAFICI DELLA SCHERMATA DEI GRAFICI</string>

    <!-- ********************************************  HISTORICAL SCREEN : ***************************************************************** -->

    <string name="back_historical_help"> - ICONA BACK: cliccando su questa icona si ritorna alla Home screen. </string>
    <string name="back_historical_help_title"> ICONA BACK </string>
    <string name="back_historical_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona back della schermata dei dati storici</string>
    <string name="back_historical_help_description"> - ICONA BACK: descrizione della icona back sotto la schermata dei dati storici</string>
    <string name="back_historical_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA BACK DELLA SCHERMATA DEI DATI STORICI</string>

    <string name="visualization_historical_help"> - ICONA CAMBIO DI VISUALIZZAZIONE: Questa icona permette di passare dalla visualizzazione dei salvataggi piu\' recenti per singola unità alla visualizzazione dell\'elenco completo di tutti i salvataggi.  </string>
    <string name="visualization_historical_help_title"> ICONA CAMBIO DI VISUALIZZAZIONE </string>
    <string name="visualization_historical_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona cambio di visualizzazione della schermata dei dati storici</string>
    <string name="visualization_historical_help_description"> - ICONA CAMBIO DI VISUALIZZAZIONE: descrizione della icona cambio di visualizzazione sotto la schermata dei dati storici</string>
    <string name="visualization_historical_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA CAMBIO DI VISUALIZZAZIONE DELLA SCHERMATA DEI DATI STORICI</string>

    <string name="units_historical_help"> - ICONE DEI SALVATAGGI: Cliccando su una di queste icone si accede alla schermata grafici con i valori del paziente selezionato.
        Tenendo premuto su una di queste unità si apre il menu\' con la possibilità per l\'invio del file, il cambiamento del nome e la cancellazione.
        E\' possibile la selezione multipla di piu\' files per l\'invio e la cancellazione in massa.</string>
    <string name="units_historical_help_title"> ICONE DEI SALVATAGGI </string>
    <string name="units_historical_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog delle icone dei salvataggi della schermata dei dati storici </string>
    <string name="units_historical_help_description"> - ICONE DEI SALVATAGGI : descrizione delle icone dei salvataggi sotto la schermata dei dati storici </string>
    <string name="units_historical_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLE ICONE DEI SALVATAGGI DELLA SCHERMATA DEI DATI STORICI</string>

    <string name="sidebar_historical_help"> - ICONE SIDEBAR: Cliccare su una di queste icone permette la navigazione veloce alla schermata corrispondente. </string>
    <string name="sidebar_historical_help_title"> ICONE SIDEBAR </string>
    <string name="sidebar_historical_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog delle icone sidebar della schermata dei dati storici </string>
    <string name="sidebar_historical_help_description"> - ICONE SIDEBAR : descrizione delle icone sidebar sotto la schermata dei dati storici </string>
    <string name="sidebar_historical_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLE ICONE SIDEBAR DELLA SCHERMATA DEI DATI STORICI</string>


    <!-- ********************************************  SETTINGS SCREEN : ***************************************************************** -->

    <string name="back_settings_help"> - ICONA BACK: cliccando su questa icona si ritorna alla homescreen. </string>
    <string name="back_settings_help_title"> ICONA BACK </string>
    <string name="back_settings_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona back della schermata delle impostazioni </string>
    <string name="back_settings_help_description"> - ICONA BACK: descrizione della icona back sotto la schermata delle impostazioni </string>
    <string name="back_settings_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA BACK DELLA SCHERMATA DELLE IMPOSTAZIONI </string>

    <string name="coupling_settings_help"> - ICONA ACCOPPIAMENTO: Cliccando su questa icona si passa alla schermata di accoppiamento o disaccoppiamento delle unità </string>
    <string name="coupling_settings_help_title"> ICONA ACCOPPIAMENTO </string>
    <string name="coupling_settings_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona accoppiamento della schermata delle impostazioni </string>
    <string name="coupling_settings_help_description"> - ICONA ACCOPPIAMENTO : descrizione della icona accoppiamento sotto la schermata delle impostazioni </string>
    <string name="coupling_settings_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA ACCOPPIAMENTO DELLA SCHERMATA DELLE IMPOSTAZIONI </string>

    <string name="sidebar_settings_help"> - ICONE SIDEBAR: Cliccare su una di queste icone permette la navigazione veloce alla schermata corrispondente. </string>
    <string name="sidebar_settings_help_title"> ICONE SIDEBAR </string>
    <string name="sidebar_settings_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog delle icone sidebar della schermata delle impostazioni </string>
    <string name="sidebar_settings_help_description"> - ICONE SIDEBAR : descrizione delle icone sidebar sotto la schermata delle impostazioni </string>
    <string name="sidebar_settings_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLE ICONE SIDEBAR DELLA SCHERMATA DELLE IMPOSTAZIONI </string>

    <!-- ********************************************  COUPLING SCREEN : ***************************************************************** -->

    <string name="back_coupling_help"> - ICONA BACK: cliccando su questa icona si ritorna alla schermata delle impostazioni. </string>
    <string name="back_coupling_help_title"> ICONA BACK </string>
    <string name="back_coupling_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona back della schermata di accoppiamento unità</string>
    <string name="back_coupling_help_description"> - ICONA BACK: descrizione della icona back sotto la schermata di accoppiamento unità</string>
    <string name="back_coupling_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA BACK DELLA SCHERMATA DI ACCOPPIAMENTO UNITA\'</string>

    <string name="search_coupling_help"> - ICONA SEARCH: questa icona permette di sapere se il dispositivo e\' ancora in fase di ricerca oppure l\'ha completata. Cliccando lancia nuovamente la ricerca. </string>
    <string name="search_coupling_help_title"> ICONA SEARCH </string>
    <string name="search_coupling_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona search della schermata di accoppiamento unità</string>
    <string name="search_coupling_help_description"> - ICONA SEARCH: descrizione della icona search sotto la schermata di accoppiamento unità</string>
    <string name="search_coupling_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA SEARCH DELLA SCHERMATA DI ACCOPPIAMENTO UNITA\'</string>

    <string name="bt_coupling_help"> - ICONA BLUETOOTH: Il colore di questa icona permette di sapere se siamo collegati o meno: se di colore verde significa che siamo collegati. </string>
    <string name="bt_coupling_help_title"> ICONA BLUETOOTH </string>
    <string name="bt_coupling_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog della icona bluetooth della schermata di accoppiamento unità</string>
    <string name="bt_coupling_help_description"> - ICONA BLUETOOTH: descrizione della icona bluetooth sotto la schermata di accoppiamento unità</string>
    <string name="bt_coupling_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLA ICONA BLUETOOTH DELLA SCHERMATA DI ACCOPPIAMENTO UNITA\'</string>

    <string name="paired_coupling_help"> - ICONE UNITA\' ACCOPPIATE: Queste sono le unità attualmente accoppiate. Cliccando su una di queste unità si disaccoppia l\'unità corrispondente. </string>
    <string name="paired_coupling_help_title"> ICONE UNITA\' ACCOPPIATE </string>
    <string name="paired_coupling_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog delle icone delle unità accoppiate della schermata di accoppiamento unità </string>
    <string name="paired_coupling_help_description"> - ICONE UNITA\' ACCOPPIATE : descrizione delle icone delle unità accoppiate sotto la schermata di accoppiamento unità</string>
    <string name="paired_coupling_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLE ICONE UNITA\' ACCOPPIATE DELLA SCHERMATA DI ACCOPPIAMENTO UNITA\'</string>

    <string name="unpaired_coupling_help"> - ICONE UNITA\' DISACCOPPIATE: Queste sono le unità disaccoppiate in prossimità del tablet. Cliccando su una di queste unità si provvede ad accoppiare la stessa unità.</string>
    <string name="unpaired_coupling_help_title"> ICONE UNITA\' DISACCOPPIATE </string>
    <string name="unpaired_coupling_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog delle icone delle unità disaccoppiate della schermata di accoppiamento unità </string>
    <string name="unpaired_coupling_help_description"> - ICONE UNITA\' DISACCOPPIATE : descrizione delle icone delle unità disaccoppiate sotto la schermata di accoppiamento unità</string>
    <string name="unpaired_coupling_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLE ICONE UNITA\' DISACCOPPIATE DELLA SCHERMATA DI ACCOPPIAMENTO UNITA\'</string>

    <string name="sidebar_coupling_help"> - ICONE SIDEBAR: Cliccare su una di queste icone permette la navigazione veloce alla schermata corrispondente. </string>
    <string name="sidebar_coupling_help_title"> ICONE SIDEBAR </string>
    <string name="sidebar_coupling_help_content"> Questo e\' il contenuto dell\' info dialog delle icone sidebar della schermata di accoppiamento unità</string>
    <string name="sidebar_coupling_help_description"> - ICONE SIDEBAR: descrizione delle icone sidebar sotto la schermata di accoppiamento unità</string>
    <string name="sidebar_coupling_help_message"> QUESTO E\' IL TESTO DEL BREVE MESSAGGIO TOAST DELLE ICONE SIDEBAR DELLA SCHERMATA DI ACCOPPIAMENTO UNITA\'</string>

    <!-- PER LO SPINNER - MENU A TENDINA -->
    <string-array name="screens_array">
        <item>All screens</item>
        <item>Home screen</item>
        <item>Selection screen</item>
        <item>Livedata screen</item>
        <item>Charts screen</item>
        <item>Historical screen</item>
        <item>Settings screen</item>
        <item>Coupling screen</item>
    </string-array>
</resources>